我對天發誓： 如果利記今年拎吾到英超冠軍， 我全祼行星光大道一日，之後跟手切J

真係柒到（就算最後利拎到冠軍都係咁話）

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

攞返出嚟bin c